<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Debian-Kit</string>
    <string name="menu_readme">Lies mich…</string>
    <string name="menu_download">Download…</string>
    <string name="menu_quit">Beenden</string>
    <string name="str_cpu">Kompatible CPU-Architektur</string>
    <string name="str_cpu_maybe">Die CPU_ABI konnte nicht ermittelt werden. Wenn bekannt ist, dass das Gerät eine ARM- oder x86-CPU besitzt, könnte das Debian Kit trotzdem ausgeführt werden.</string>
    <string name="str_cpu_passed">Die CPU_ABI %s wird unterstützt. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen.</string>
    <string name="str_cpu_failed">Die CPU_ABI %s wird (noch) nicht unterstützt. Das Debian-Kit kann nicht ausgeführt werden.</string>
    <string name="str_mem">Ausreichend RAM-Speicher</string>
    <string name="str_mem_unknown">Fehler beim Auslesen von /proc/meminfo.</string>
    <string name="str_mem_passed">Mit %s Mb verwendbarem RAM sollte das Debian-Kit gut laufen.</string>
    <string name="str_mem_maybe">Das Gerät hat nur %s Mb verwendbares RAM. Die Installation sollte in einer ADB-Konsole durchgeführt werden, weil der Android-Launcher während der Installation zwangsweise beendet werden könnte.</string>
    <string name="str_mem_failed">Das Gerät hat nur %s Mb verwendbares RAM. Das Debian-Kit kann mit so wenig RAM nicht ausgeführt werden.</string>
    <string name="str_ext">Ext2&quot;&quot;/3&quot;&quot;/4 Dateisystem</string>
    <string name="str_ext_unknown">Fehler beim Auslesen von /proc/filesystems.</string>
    <string name="str_ext_passed">Der Kernel unterstützt das %s Dateisystem. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen.</string>
    <string name="str_ext_failed">Der Kernel unterstützt weder ext2-, ext3- noch ext4-Dateisysteme. Ohne diese Dateisystemem kann das Debian-Kit nicht ausgeführt werden. Möglicherweise kann ein Kernel-Modul installiert/geladen werden, um das benötigte Dateisystem zu aktivieren.</string>
    <string name="str_dev">Loop-Mounts möglich</string>
    <string name="str_dev_unknown">Fehler beim Auslesen von /proc/devices.</string>
    <string name="str_dev_passed">Der Kernel unterstützt Loop-Festplattendateien. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen.</string>
    <string name="str_dev_failed">Der Kernel unterstützt keine Loop-Festplattendateien. Ohne Loop-Festplattendateien kann das Debian-Kit möglicherweise auf eine Extra-Partition der externen SD-Karte installiert werden. Möglicherweise kann auch ein Kernel-Modul installiert/geladen werden, um die Unterstützung für Loop-Festplattendateien zu aktivieren.</string>
    <string name="str_mod">Kernel-Module unterstützt</string>
    <string name="str_mod_passed">Kernel-Module werden unterstützt. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen.</string>
    <string name="str_mod_failed">Kernel-Module werden nicht unterstützt. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen, aber es ist nicht möglich zusätzliche Treiber zu aktivieren. Wenn der Kernel keine Unterstützung für Loop-Festplattendateien oder das Ext-Dateisystem hat, kann das Debian-Kit auf diesem Gerät nicht ausgeführt werden.</string>
    <string name="str_mnt">Dateien in %s/local ausführbar</string>
    <string name="str_mnt_unknown">Fehler beim Auslesen von /proc/mounts.</string>
    <string name="str_mnt_passed">Das Android-Datenverzeichnis (%s) ist nicht mit \'noexec\' eingehängt. Das Debian-Kit kann daher in das Standardverzeichnis ausgepackt und ausgeführt werden.</string>
    <string name="str_mnt_failed">Das Android-Datenverzeichnis (%s) ist mit \'noexec\' eingehängt. Das Debian-Kit kann daher nicht in das Standardverzeichnis ausgepackt und ausgeführt werden. Es ist vielleicht möglich, das Debian-Kit in ein anderes Verzeichnis auszupacken (z.B. eine RAM-Disk?).</string>
    <string name="str_mnt_maybe">Das Android-Datenverzeichnis (%s) konnte nicht in /proc/mounts gefunden werden. Dies ist ungewöhlich und kann bedeuten, dass das Debian-Kit nicht verwendbar ist.</string>
    <string name="str_sux">Gültiger \'su\'-Befehl vorhanden</string>
    <string name="str_sux_passed">Ein funktionierender \'su\'-Befehl wurde gefunden. Das Debian-Kit sollte damit gut laufen.</string>
    <string name="str_sux_failed">Es wurde kein funktionierender \'su\'-Befehl gefunden. Dies bedeutet meist, dass das Gerät nicht gerooted ist und damit das Debian-Kit auch nicht verwendet werden kann.</string>
    <string name="str_sux_maybe_path">Keine Umgebungsvariable PATH. Dies ist ungewöhlich und kann bedeuten, dass das Debian-Kit nicht verwendbar ist.</string>
    <string name="str_sux_maybe_ls">Fehler beim Ausführen von /system/bin/ls. Dies ist ungewöhlich und kann bedeuten, dass das Debian-Kit nicht verwendbar ist.</string>
    <string name="str_deb">Debian-Kit bereits ausgepackt</string>
    <string name="str_deb_passed">Die Haupt-Skriptdatei (%s) des Debian Kits ist vorhanden. Damit kann das Debian-Kit jetzt verwendet werden.</string>
    <string name="str_deb_failed">Die Haupt-Skriptdatei (%s) des Debian Kits wurde nicht gefunden oder ist nicht ausführbar. Wähle \'Download…\' im Menü und fahre fort wie unter \'Lies mich…\' beschrieben.</string>
    <string name="str_deb_maybe_ls">Fehler beim Ausführen von /system/bin/ls. Dies ist ungewöhlich und kann bedeuten, dass das Debian-Kit nicht verwendbar ist.</string>
    <string name="str_deb_failed_nox">Die Haupt-Skriptdatei (%s) des Debian Kits ist nicht ausführbar.</string>
</resources>